從前小明......

從前小明遇到一位女神
女神 : 我可以實現你一個願望
小明 : 我想要一隻獨角獸
女神 : 這個願望不太實際，可以換一個嗎？
小明 : 那我想要一位女朋友
女神 : 你想要什麼顏色的獨角獸？
小明 : …